快啲恭喜我啦，琴日俾條女飛咗

關我撚事

咁你又comment

射左未

做咩分手

咩價值觀唔同無將來之類

兩個幾歲 ?

籍口

慘啲既
而家先分

今晚佢就俾新仔砌喇

+1⋯

唔分今晚點同新仔出街啊

分左手佢就可以自我感覺良好唔係臭雞

大家都廿一

好彩仲有班兄弟可以一齊打下機

明明好地地，之後突然成兩日先覆message，之後就分別了

冇挽留？

扮明出面有第二個
留左24號比人

屌 正呀 省返餐

我真係恭喜你呀
D西女人唔撚要都罷啦

有，講多兩講藍tick埋 費撚事了